岡崎，香川 邊個成就高啲🤔

岡崎
香川

香川當fit撚到拜仁癡線
果陣有場德國盃炒5:2
d直線勁到